902，903罷工宣傳不足

好多人都唔知會罷工，文宣快啲宣傳！
BTW 呢兩日可唔可以塞鐵，我想被罷工，啲假放晒

焦點暫時仲係機場，今晚應該就會多返D post
92 93 一齊罷工

Pushhh

手足聽日罷課罷工返學返工都好，可唔可以應承我？

塞爆佢
屌你老母仲返工

不如破壞閘機啦

唔買野

唔購物

交稅比邊個？

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

冇咩用，仲又係上到車

太遲喇，應該要早一個星期出post，好多人要就時間，襯依仲早，快啲係facebook多出多啲post，俾人知

.

Pushhh推902

推！